Regen張惠雅曬性感排骨照

女子組合HotCha成員Regen張惠雅，一向直率，喜愛以素顏和真實的一面示人，經常在床上睡眼惺忪的自拍，就算水腫到睜不開眼，她都照樣分享照片，非常可愛。昨晚她在社交平台上載一張穿運動Bra Top的照片，相中燈光昏暗，Regen對鏡Chok樣，凸出的鎖骨，驟眼看好似瘦剩得番棚骨咁！好多Fans對於佢突然「派福利」都感到非常驚喜，搞笑說：「感謝，以後請多露肉。」、「等咗12年終於等到呢一刻，不過真係太瘦，食番多啲嘢啦～健康最緊要。」

的確，對比以前面型圓圓的Regen，真的瘦太多了，愛惜她的朋友都紛紛留言，著她增肥，「太瘦，食番多啲嘢」、「增磅please」、「太瘦呀～ 係咪太辛苦壓力好大?多休息」、「啲肉去晒邊?」，在洗版式的勸告下，曾經因為失戀瘦至88磅的Regen向大家派定心丸︰「我真係有食嘢增肥，畀啲時間我長肉。」

HotCha：重組是一件幸福的事

Regen兩年前舉辦HotCha重組演唱會時，都叫有「肉地」，跟現時相距甚大。32歲的她近日推出個人新歌《自由流浪》，加上在長洲開了新餐廳，可能是因為工作忙過不停，令她越來越瘦，曾在FB Hashtag自嘲：「#我知道我很瘦瘦到屁股都沒有了」、「#我都戥我屁股心痛」、「#我有食嘢」、「#在長肉」。

我對肥仔波仲大過佢

幾耐無沖涼？

好肉酸，但呢啲係港女心目中既理想身形

厭食WO

瘦到咁啲內臟可以擺得去邊

佢愈來愈核突

道友？

手足嚟架屌，唔好踩得咁勁啦

即使就是那一剎那耀眼
你我未曾嗟嘆

以前細個賣cutie好正

依家好似crystal咁正正常常咪算囉
何必要性感

Btw 佢當年係咪勾公司高層，俾陳法拉封殺

核突到仆街，典型點解港女無波嘅原因

好撚恐怖呀屌

烏鴉婆

波仔細細。幾正喎

最盛放煙花散下了

同瘦到仆街既mk露腹肌有咩分別

手足嚟

手下留情